沖咖啡同水吧冇分別

不服來辯

已封鎖會員 移民保全家

水吧 識煎扒
沖咖啡 唔識

我叫沖咖師呀

有咩分別

所以水吧會識奶泡拉花？

沖茶會有extraction theory，會因應茶葉唔同做唔同既extraction method? 一次注水定多次注水？

會識得分莊園同產地？每隻豆既烘焙程度同埋相對應既grind size?

甚至經驗多既會自己溝豆？

利申，好鐘意飲奶茶同手沖咖啡

你做沖咖啡？

沖奶茶都要識溝個茶底啦，茶葉產地，用咩茶葉
奶茶底，檸茶底，各有不同。

秒,此po已完

水吧好似都有分水位定火位 再分工的

是但啦，反正飲果個都唔識分

做水吧人工高啲，但如果係in咖啡師人工低之餘仲要未必係叫你沖咖啡

我係煲熱水師 同埋 倒粉師

識煮意粉同All Day Breakfast

唔係，不過好鐘意飲，呢年WFH自學多左少少

我叫americano 加奶就加奶，mocha走甜就走甜拉，咁多野講

水吧仔

凍齋啡走甜

唔好意思，我讀緊PhD

有extraction theory，係你地唔撚理啫
茶更加分產地甚至玩到單株，你可以自己了解下，貴既茶價錢係貴既咖啡幾十倍，咖啡最貴都係幾百蚊美金一磅，茶講緊係幾十萬美金一斤

利申：茶啡都飲，睇唔過眼你喺度鳩噏

我認同，但樓主既水吧仔，係泛指緊茶餐廳，乜都得使理，用老闆訂啲茶葉就咁沖就得果種

咁你咪講水吧，提乜撚沖茶

咁我都唔係做呢行，講得唔清楚，我道歉

沖咖啡有個意大利文名叫braista而水吧無
除此之外水吧係完勝淨係識沖咖啡嘅on9

講得好

水吧佬入到意大利變水吧師